港台最廢DJ (28) - b返到個人返嚟!

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係19年12月1日開始嘅第二台節目表

第一台

感謝東莞神起巴

二台專頁

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

推

梳b$100

點解幾乎次次都勇巴開

俾你發現左

post霸

冇所謂，多啲人討論係好事

上三個po都係梳b開喎

沒呀，尋日問完見你地沒咩反應咪開著先
乖大家返去推埋舊po先，點知老千會咁屎，7x個留言都推唔到

上個po bug左 有一版少左2層
變左1003先完

好正 聽到黑眼豆豆

有沒播埋小野貓？

冇 不過有麥當娜

光速倒後鏡 我諗起一張惡搞電影poster

有沒聽過take that?

平時12點零食飯，沒得聽進行式。
但係一點零我反而得閒，即刻聽重播
之後兩點就轉返中女宅男，perfec池

波盛同鄒攝都有去飲秋璇嗰餐

留名

家有愛寵都唔聽...........

睇返括弧1 #1

節目明明得2個人都唔比豪仔返埋去直播室

老千會都係咁，但係晨光又唔計

呢個full gear聽眾係去發夢炸

守下留情又可以3個人
敏感時刻無聽, 唔知

敏感時刻錄音多
我估係直播室最小人流，其他地方錄就另計

有時 made in hk 都足3個人@直播室咁

屌 中女宅男接左個Ramsey 出嚟

錄音先有3個

可唔可以b埋寶珠姐返嚟

咁豪仔有冇串佢

又有叔叔d歌

叫佢唔好亂講野

第一次聽
聽下先

Unbreak My Heart

豪仔

勁 呢d超老K你都識

叔叔把聲是咪好得意

老K 但好好聽

我有d 時候要load 一 load 佢講咩

哈 我直頭唔明佢講咩

咁嚴重
今晚冇輕談聽 睇陣netflix 就瞓

梳b抱施弟瞓

唔見左兩個月
似走左

梳b $100

又沒輕談
自己喺你條管揀歌聽扮艾力算

一天多一點
耳仔軟
大浪漫主義

頂
我扮開classic moment

小白聽到利物浦輸左好唔份氣

aga真係好有才華，一首咁跳舞feel既歌都可以唱到同自己其他慢歌一樣。

視你老母頻呀O

輸俾塞爾吉亞球員

聯賽盃三連勝勁唔勁

係咪送分比人護級咋酸到

阿O其實成日用蝗語

係，所以要keep著屌

留龍返，佢係拎左個聲稱蒸左既口罩去做test, 實驗室係沒自己蒸過

佢有自己嘅床 唔抱佢瞓啦

點解有未來節目聽

每日一膠

莊正！！！！
反動音樂！！

gimme 5 都播，睇下ching喉糖敢唔敢播先

一仔

敏感時刻講clown

gag gag gag gag gag

應該播完Albert 喺S1同波盛瞓緊

叫你哋呀mon po 犬

btj 前晚0b ig live 莊正有一齊睇

Mine 同 OTG 死左？

same for me

頂住先

做咩叫自己

開波

到

Mine 雖然㩒重試
但我聽到

好似係，我媽子都用唔到

返12至2
你2點3好瞓啦肥仔

Agger

9 哥

講起夜瞓
我返通宵9點返到屋企
9點半呀媽都問我做咩唔瞓

梳b

肥仔絲

媽媽咁得意

皇馬當LOGO
好搞笑

因為通常佢掃緊地

咩long一long起

成晚冇返過嚟都唔知

肥仔 亞斌IG 定伯母

亞斌未accept 我個request

我返通宵收工呀
佢知我返通宵

其實一Ching可以同游老師講:「個廁所蓋發明出嚟就係俾我哋去冚,如果唔係淨係發明塊廁板就得,唔駛發明埋個蓋」
不過長輩未必會聽

肯定係你太靚仔

我見到佢換咗新icon

你都搵到

咪搞人啦

我係呀一個ig到慢慢搵㗎

癲佬 比著我搵女先會咁神心

怪叔叔

獨自去了了

我都覺小痴

嘩~好肥喎

止暈膏joker

因為佢真係紫色既

乾淨媽媽
施弟放地上的毛毛

同痴女tori有得揮

收音唔掂呀好細聲

咖哩包 =/= 咖哩雞呀

呢排換毛成地都毛

你唔好咁先

現場D回音

痴女Tori

雞糊
clown

唔掂喎 條錄音0&1清把聲咁鬼入咪 但Rachel就咁細聲
你估我入嚟真係想聽兩位CHing把聲咩

叫先

中氣好好

痴女tori應該睇到我哋呢個post

Will (not) see you soon

痴女Tori 如果你見到嘅
希望你星期三打去講下
成唔成功都好
呢到d聽眾好關心你

真係播

莊正！！！

希望係成功啦

其實aga嗰首算唔算係快歌
得啲音樂係快，aga把聲好似唱得好慢

祠堂全家都希望係

肥係你嗌架咩 呢d係肥壯呀

朝早要聽台長呀

Agger 之前勇巴話係快歌唱到慢歌咁

俾人點名叫唔好咁夜瞓

叫你pm 佢地
有專人覆你

一個蛋撻 一個萄撻

pm 佢哋ig？
啱先miss 咗少少

眼皮腫 用蕉皮敷眼皮
如果眼腫 係咪用蕉肉敷

攞啲蕉皮hi你

fb msg / ig

其實aga 嘅歌幾好

全部一句英文+廣東話

我未出車喎~
喂我未上車呀

捷克語係咪c fun識講?

飲醉酒之後

想知好耐，點解會叫在港少數族裔做精銳朋友

精英少數族裔?
精裔朋友

一兩首咪好，但全部都係一條form既時候。。。

AV女優殘酷二選一

肥仔有沒興趣玩下
記得較256 開場

港豬要屌

超B又同Kitty同桃姐去旅行

去左幾日喇
阿桃前幾年結左婚 所以只剩Kity

睇完你起底之後我碌一碌祠堂ig, 有幾個鬼妹like左
係咪有人買左like

終於出爐啦！！！！！

幫手推爆佢

9 巴好波

唔係我做㗎，我個ac同人share用

總之入去推推

Thx 勇巴

9 巴

已推

今日返工CLS,
搬野時張員工卡連卡套直飛入曹
灰撚到。

點知一個鐘後樓下打上來話咁岩做檢查搵得返

勇巴lucky man

一搵返我真忍唔住大叫CLS

梳b 施弟

真係會好開心

咁lucky有冇唸住今晚車仔對利記重注

不了唔想做李+x

推呀

大師可能有聽ching祠堂，知道唐詩三百首好靈

9哥
俾心機溫書呀

啱啱先補完習
Ok!!!!

加油
考完我地就有會有感謝祭架啦

加油9哥

Reggae Reggae Reggaeton

一開始以為係你最紅嚟

黃明志

係有d似

仲要話係少女組合
真係以為過咗新年都仲有你最紅聽

今晚星期二 佢兩師兄又衝出黎

一眾ching 一早做緊
好準tim

用黎占卜

跟車太貼 我以為講緊
啊～～頂住左

太貼啦呢個

莊正同老凌係咪兩兄弟

幽默
訓斥

訓斥左

話說ching 仲未覆我ig dm

整Trailer最叻嗰個係唔係斌哥呀？

約左同學星期四出去聽貓頭鷹劇場

Ah bun: 無嘟你啊😂😂

係喎

星期日冇得聽畢得鳥劇場

clown

呢樣真
中學讀全理
大專讀文科

點解要讀HR

點首i love bba俾a敏聽0

好耐冇見 Fender 巴

agger
我中學全理
Asso 讀酒店

今日亞斌好精靈喎

中學讀全理
大學讀傳理

其實好正常 dse既科唔多
而且為左分數去讀
揀既未必係有興趣既

Mon po 犬終於覆me

似係

又暴走公主啦

又有公主救啦

又笑E神

咇咇咇咇

停課玩黃亞斌成晚

咪再教壞亞斌啦

陸家駿做咗DJ 呀

俊?邊撚到俊呀 睇過? xxxx

有多一粒用嚟做乜

DJ BASKETBALL

dj dragon ball

捐畀陳奕迅

唔洗

咁多棟樓

Made In Tuen Mun 黃亞斌

kevin

唔怪得亞斌成千尺屋啦
原來住個到附近

仲講大嶺靶場？
怕唔怕好L 爆

話晒我都係wave party 螢光舞王

案發現場

搓袋龍珠

鳥居明

搓袋火影

暴走到

星期二真係好痴線

好有以前嘅味道

b 返個人返嚟

想問下四人暴走組有邊個㗎？太耐冇聽 淨係聽得出波盛同司fun

方梓豪同周攝

加埋波盛同司fun

Cfun 呀攝 梓豪 波盛

9哥

暴走星期二

佢不嬲都唔正常

凌王差D瀨嘢喎

似係肥仔覆u喎

佢成日自稱moon po犬
應該都係佢嚟

笑撚到仆街

做background 做乜

d笑聲

又我的精裔朋友

龍哥個女

邊個個b

龍哥囉咪

亞斌最後: 岩你呀

細路女啱你呀

Fbi

仆街啦冇人打去

... 可以同結他叔叔battle

梳b打啊

冇咩想問

結他叔叔

首容容遠遠叉兩Yen

又話亞斌會打上去嘅

d 字又真係啱音

唔係啦應該
之前佢話有新環節
點知原來係一齊救公主

仲要亞斌打既話
一地就黎做足兩個鐘

人地

你打上去呼籲吓搵返痴女tori

撤僑行動
走，㕷們回国

真係一個主持啦咁就

Tori

可能食到日日都唔得閒

好掛住你呀tori

希望Tori 成功

有電話啦

九月九日
益山東兄弟

Alan Tam

ALAN TAM

每逢佳節陪C Fun

唔好影唔好影

Joker

螢光舞王

Don’t share please

茶舞

睇嚟係絲打嚟喎

邊間?

咦 係絲打

邊位絲打

絲打

Tori Tori

睇嚟有絲打mon po

佢話佢都想有資產喺度，係咪citi?

嘩屌肥仔抽d 咁嘅喂

唔洗油油

Spakung

仲有龍哥呀 咁快spakung

其實係我

估唔到邊間

梳C

啊 好
一Ching嗰個文Hello點講

小妹向巴打問好

你把聲咁”yap ”化咗灰都認得你啦

咩係咁'yap' 呀
小妹唔識

我係藍字絲打 簡稱Ramsey

其實我都係紅字巴

咁要改叫你做肥仔

我不能再肥下去了

今晚仲未有老k

大家咁話啦

梳b肥咩

肥呀

我唔係喺香港讀緊中四，不過都唔好搞到自己咁，加油呀！你一定會考得好嘅

肥仔得一個姓

鵬b瘋狂攻擊小白 d日式菜

想問下天頤同斌b係咪一齊過

垃圾lu同邊個監製呀？

好似家富？

明白，不過斌B幾時天頣一齊㗎？

補多句，港台啲關係真係亂

哇！佢入電台嗰陣我都未出世呀！

我咪姓死架囉

肥仔仲有一個主要公用

邊似某肥仔做獸父咁識食

諗返農夫做teen power應該幾正

肥仔直情係食家啦！

唔會咁架

hi 16座

女方結婚
三兄弟一齊失蹤

好好笑
聽眾同貴花田電話傾計，豪仔再係咁笑
笑到做唔到野

曾志豪笑得好賤
雖然我一路聽都覺得好笑

原本想搵返大嶺把場，點知出呢d

Take me home baby take me home

第一個就Rachel

真正核心

肥仔失言都第三

反而沒斌b

小塵埃女把聲真係好奇怪

斌b 精神長存

個人會返來嫁！

偽糖妹

斌氣長存
凌氣長存
浩氣長存

唔知有冇請佢地

斌x長存！

兩個比既話，糖妹好好多

我幾鍾意糖妹佢handle到唔同類型既歌
初頭冧到爆個d, 後期dark d到呢期成熟型。

b 唔返個人番嚟架啦
人地去咗做 急診室醫生呀

男子割包皮被指多此一舉 銷售助理投訴女醫生覆核勝訴

急症室醫生黃冠斌等人。

覺得波盛會係阿一屋做d奇怪野

其實我覺得幾有特色

gimme 5呢個環節會引倒好多壞女孩凱婷打黎

阿儀好似之前都有打上來。
係學校打機定唔知咩

唔知係咪佢，話啲同學覺得佢地喺學校打機好勇之類

有d似，咩野節動有咩野聽眾

咖哩包

可能係要開工 不了
好似去左拍片定剪緊片?

咁唔怪得之啦。唔知tinyee 見到bun b 之後不斷轉女有咩感覺

原來呀攝都有mon po

個日出trip去咗台灣喎

我嗰陣時已經有講
又係冇人睬我

我果時諗係咪特登簡果日出trip
定冇請

我都有諗過

我意思係bun b 呢幾年成日換女，唔知tinyee 見到個ex咁有咩感覺

佢地係咩時期一齊? 好短暫? 我聽足有冇搞錯咁多年都唔知佢地一齊過

佢入港台，Teenpower嗰陣

埋位聽節目

陸映基？ 台長？

入珠

Yo 大家好

咩日子？

宣傳啲咩？

應該係衛城道6號最後一集

講到咁神秘嘅

睇個勢似有亞斌/冠斌

汁？

今日狀態點呀

Ig story

而家好精神

非常好

希望有斌B啦！

沒加佢

久違既暴走

冇野勁過金曲

0王FLJ

結婚明年再見

Cfun 有share

今日好靜

岩岩忙緊玩玩具

Hi

玩開咩

睇緊書

幫我地搵tori

Tori 召喚

正喎

龍虎貓？

豪b

豪哥

果邊唔係錄音咩？？

兒童快報

有沒抽獎

勁靚

9叔

有壽司仔故事

以為係Alex添

I love my life

七仔都有得買，好似30蚊本

好勁

熟到

讀歌王

早排睇左本左到仆街既中國近代屎
好彩係二手書店執返來。

元氣仔

不過講開I love my life，祠堂都好耐冇出過I love my live啦！

想聽

咩歌黎

仲有個偵探故事

佢哋肯揾先算啦！

唔敢，仲好入門

你唔好咁先你聽我講，雜誌架後面有擺大大隻字寫埋價錢出嚟

好少睇知識型書 多數睇sci fi fantasy novel

呢首好聽到不得了

不如ching eleven 打俾一齊講啦
順便教返佢啱嘅概念

係咪專登係中間頁個幾期？
我有聽佢講自製單行本

聽到個人好滾

愚樂圈黑歷史.mp3

我細個砌嗰啲係bb高達嚟咋

圖書館沒開
小說我多數借，non fiction我先買

唔記得
好似叫父子偵探

Agger

梳b （唔肥）

g持

bb耐玩呀，點fing都唔爛。
大左先知bb先係高手向

一係就我地打去傾

hi 18坐

我只睇小說咁濟 中文買實體 英文買電子書

瘦仔絲

綁條巾係頭 踩單車

小說真係沒位擺咁多。 一套金庸，哈你老母，一set 4大名著加埋我半套寵物小精靈特別篇，沒位啦

衝呀

黃賓穎

點解會升左Lv

勇巴

你紅字巴來咪紅van, 岩岩醒起宜家18坐

終於可以瘦番

19座呀

以後都叫瘦仔絲架啦

keep住個溫度

所以我要瘋狂搵位擺

諗起胡cfu
精!氣!神!

加d皮蛋，做皮蛋瘦仔絲

九龍出世嘅香港人

tori呀！！！！

Toriiiiiiiiiii

佢係咪比人發現左

勇巴

勇嫂真幸福 每日一定好歡樂

tori

ching 祠堂真係好多ching fans

世侄女
要了解下有無長輩聽呀
唔係一陣炒車
你朋友都未必認到你把聲
你爸爸媽媽點會認唔到呀

大佬，而家唔洗返學喎

沒得見咁多

我老母

我相信大部份女中學生既父母都唔會想個女中學拍拖

可能乖乖女嚟呢

笑死 宜家搵ig搵佢地 都係咁夜唔訓

佢地都叫你早d瞓啦

我就知道我媽有聽
我係唔會打上去講任何野

Tori 媽媽仲介紹俾朋友聽

每個月都娥佢

聽到咁痴漢都驚啦

聽朝大鑊了

有沒林佢

聽到唔想瞓，叫我點瞓啫

相認

joker

點解會咁有趣
今次D關係

你都要趁早調整啦
考咁早 起唔到身無考就型

Auntie 可能依家衝左入房問話啦

tori會永遠成為經典

印象中阿may有個friend都好正，係咪化名judy?

最衰都係肺炎啦

有畫面

想識痴女tori

mon po tori hi

本身已經夠痴線
仲要比老母知埋

呀女我咪叫左你早d瞓囉

皮蛋瘦仔絲表示感謝

呢單野點都死
應該輕輕講兩句算
唔係一陣又審問

痴媽tori

勇Ching 都數漏

ching祠堂架構咪 亞斌>>>>>>>>>>>肥仔=凌王

真係mon住

青豆巴

聽到肥仔講得一次唔成功，突然有d無名火起

都係有爆粗

王菲的孤寂，多麼的孤寂

又要討伐

亞斌老豆冠斌--------- >幻想對像---->Rachel

阿一咪放棄左健康既身體

最衰冇廢同譚力架

星期六日見多d

多d上對方屋企食飯
咁先有得見到樣

幻想疑似下下籤對象

好丫
見到樣再錫錫

一Ching係咪或多或少個master令你修行境界又高左

一師兄

呼籲一師嫂打上去訓斥阿一!!!

又開live

佛學之人都係咁

點解而家嘅玩玩連個trailer都咁廢

疊聲喎一b

點樣分一個trailer 好定壞?唔識分

又炒車

冇左tori

可能俾一師嫂訓斥緊

淨係知有啲節目有啲主持已經調左去第個時段，但啲jingle 仍然有佢地把聲

唔係話佢剪得唔好
我話佢廢嘅意思係佢剪出嚟嘅內容都已經聽得出成個節目好廢
細路附和主持就聽得多，個trailer內容聽到係啲主持附和啲細路

你唔好咁先
有個節目仲用緊前主持嘅segment 啦

所以唔出聲啦依家

香港？咩香港呀 香港電台打嚟我先會聽㗎！

唔開名啦

俄羅斯輪盤

嗱 背後原因可能唔同
特登同懶得嘅分別

呢排成日都冇人打去

不過咁

當年 "phone in快活人"個環節

梁榮忠有份錄嗰段 jingle都用到2017年先換

大佬呀晨早流流播咩鬼Mad呀。
起身聽到差d想跌返落床繼續瞓
我遲到係咪你付責呀

Aga嗰首？

係

算啦！新上榜嘅，係要成日播㗎啦！

唔好晨光播得唔得呀
返工遲到死人嫁

冇Home office咩？

沒啦，政府一完公司即轉。
home office都一樣聽完直接全日

明日，加油啦！

到底大家撐唔撐港台

原唱既那兒好聽好多

貴花田直線抽擊

進擊的貴花田

take me home baby take me home

btw我覺得呢句可以loop晒成首歌

聽呢歌我只會覺得到世界未日我都可以瞓覺

就係表達 天跌落嚟都可以當被冚 嘅末世感

eric係到處決aga

btw隻歌喺你條管有comment話首歌好catchy但係可唔可以唱得精神少少笑死我

我認同aga作曲同編曲都係ok, 個d歌都幾洗腦，聽一次小問題就會loop 3日， 但真係唔好aga唱。 一同一加一就係明顯例子。

少寶：緊係唔係温拿個首

加埋M記店舖音樂攻勢
好難唔識AGA既歌

介紹d aga俾佢播啦

我fd有時上來飲野聽祠堂，聽完一兩次佢想洗返我腦

哇之前一同一加一M記真係狂播

老老竇竇 我幾喜歡aga 既歌
不過今次首mad 唱功方面真係有改進空間
作曲編曲好有驚喜 不過真係唱到好似慢歌

個音樂同take me home baby take me home幾洗腦

首歌既歌詞既力度係 劈斷了馬路
咁唔該用返 請將冰山劈開 既力度去唱
唔好死魚腔

男人巴同勇巴好得意

今日是咪似上星期冇人一齊驚⋯

而家外面班咩人泥？

民主黨請願不滿通訊局容許免費電視台毋須播放港台節目

民主黨到通訊事務管理局辦公室請願，不滿通訊局容許免費電視台毋須播放香港電台節目，要求通訊局向免費電視台，收取「頻譜使用費」。請願人士高叫「捍衞言論自由」及「港台加油」的口號。民主黨深水埗區議員袁海文說，港台已非首次受到「陰乾」，以往通訊局已經容許無綫電視毋須播放城市論壇，今次又再容許免費電視台毋須播放港台節目。立法會議員鄺俊宇說，相信香港人已經養成「轉台」文化，即使免費電視台不再轉播港台節目，觀眾亦會自行收看港台電視。

2020-03-05 14:54:50

謝謝勇巴

霞姨派左左未

數十人請願指港台節目偏頗 要求重組或解散港台

數十人到香港電台廣播大廈門外請願，指港台節目偏頗，要求重組或解散港台，他們聚集於港台廣播大廈外，門外圍起鐵馬，有警員戒備。請願人士高叫口號，遞交請願信後散去。發起請願的全國政協委員、「公營廣播關注組」召集人彭長緯說，港台節目偏頗，例如烽煙節目只問有沒有警暴，沒有質問投擲汽油彈是否過分，形容港台用公帑煽動民情。他又不滿《頭條新聞》的嬉笑怒罵對象只集中單一方向，要求港台停播節目《頭條新聞》及《鏗鏘集》，多播放《醫生與你》，以及多邀請官員到港台解釋政策。

2020-03-05 17:22:35

原來有兩班

一陣望住呢個聽就唔驚

肥仔真係好

啊
數十⋯
霞姨
強姨
Stanley

好j?

敏感時刻「有種女漢子」- 跆拳道篇

早前Kity崔潔彤跟隨木工導師Don製作化粧箱，原來Don同時也是跆拳道黑帶高手，還要在今集「有種女漢子」中教Kity一招半式！

逢星期四，晚上10時至12時，《敏感時刻》節目時段內的「有種女漢子」環節，由Kity挑戰各種人人以為只有男人才可以完成的任務，誓要做一個家事公事大事小事事事妥當的真‧女漢子！

YouTube都有得睇啦！

咁點解唔要求停播埋驚訊

梳b有冇聽啊

冇呀今晚 同屋企食緊飯就熄左

啊食咁早

屋企人早睡早起 得我先咁夜

好想瘋狂follow 痴女Tori 同黃亞斌IG

其實要做返個CHing 祠堂人物關係圖 要由4月開始重温
一係集C廣益 大家加返d 人物出黎先有得做

演員名單
黃冠斌．．．飾演 斌師兄（已故）
凌師兄．．．飾演 凌梓維
張俊浩．．．飾演 一師兄
曾覺知．．．飾演 中醫師
黃亞斌．．．飾演 黃亞斌
Sunny哥．．飾演 健身鵬
丘波盛．．．飾演 第一代四大才子（師兄堅離地）
憂國盛．．．飾演 第二代四大才子（CHing 救公主）
司勳．．．．飾演 第二代四大才子講故佬
方梓豪．．．飾演 第二代四大才子
周攝．．．．飾演 第二代四大才子

唔知點解好期待貴花田亂入祠堂
做公主又好 做師母的禁區都好
我估個效果應該會好爆笑

候嘉明．．．飾演 升降機聲帶 (職場大老闆)

紫龍．．．．飾演 男主角 (愛情唔G點)
黃擎．．．．飾演 女主角 (愛情唔G點)

四大暴(走) 徒得唔得
弄權may
judy
痴女tori
痴媽tori
靚仔學生哥
肥仔絲
ocs
凌b後宮

邊個係ocs

one師嫂

連登手足
勇ching
青豆沙 (現稱何首烏)
9哥

梳b $100
R730
東莞神起

kity 3大步兵團長

訓導主任kity
mor c hing (又名lady M)
台長

鵬b
ooooo
love my live
shopping
日本野
珠海大媽

斌師母
凌師母

一師母
一弟弟
凌妹妹

唔夠一年就懷念爺爺NO!!!!!

凌妹妹出左一秒鏡

即場背詩醉酒佬

Err... 我1988年AL 中化拎A架
我可唔可以喺到念首詩呀

高汁

可唔可以加埋 獨自去了了 嗰個

咪sunny 哥

工程部
淨係翻夜

sunny 哥有啦

係播 原來係Sunny哥

謝謝皇牌巴

久違了的《青豆沙圖庫》

其實頭先敏感時刻播個首 Dear Jane 男兒當打交
真係童年回憶 個時Dear Jane 算唔算係地下band??
老凌都未入電台做 首歌十幾年 kkbox 都揾唔返

地下歌number溫首推最緊要扯旗

扯旗當賣旗

農夫

叫肥仔絲瘦啦 順口啲

love my live 叫 李至講好啲

又係on9協會d post

野比大雄！

Yo

冇耳仔
聽到即刻笑左

明日花又進化

明日花

仆你個街又死ser

今日冇亞斌

點半有劇

愛情唔G點個女主角唔係港台利智做嘅咩?

Lag 到傻

終於見番梳b

點半有啊9哥

cls lag到

掛住入post
搞到冇認真聽

直頭上唔到黎

今晚好lag

lag 到痴線

一定聽埋先瞓

聽一Ching講新興宗教,令我諗起香港某啲政治派系嘅支持者及其領袖

莊正

塵暈

最尾段讀白

CCP咁

俾正苦消滅
肥仔你係咪想淨底凌王做

我都係

一Ching講呢d Topic好好聽♡

咁搞法,Ching祠堂變music show

Yeah

開返佢專行

28car
我都成日睇

買得起，養唔起
得個睇字

我買都買唔起

28car好多幾千蚊嘅盤，次次望到都好心動
(本身鐘意8 9 00年代嘅日本車)
不過諗下自己又冇車位，又要牌費燕梳...仲要入油
即刻收咗皮

幾千蚊盤唔怕多野整咩
牌費燕梳都差唔多=車價
算啦

其實好睇彩數
我有fd真係俾佢買到返嚟無事無幹...
不過人哋住新界有爛地任泊

有爛地任泊已經贏左

廣播劇嚟啦

簡直係贏曬

岳不群

我都好想整部S14

日青會唔會好眼紅
除左玩玩星期天
亞斌係咪第一個小朋友玩廣播劇

亞斌

星期二佢就打去架啦

亞斌好得意

應該係，輸到車尾燈都睇唔到

亞斌回禮

亞斌大個會唔會因為Ching祠堂而做電台呀啦?

任達華.jpg

望都唔敢望啦呢啲

亞斌叻仔

咩hi都無

咩hi都冇

佢話同呀sa做戲
我第一下load 到嘅畫面係
我有俾你_架

都係冇講點解阿桃會突然體諒阿凌既

意大利文歌

Me too

原來唔係得我咁諗

擺明食字

入得嚟嘅都係格記冷

其實廣播劇真係好有feel...可惜無咗冠斌

你地笑緊咩呀 我唔明bor

扮咩啫

鵬b太耐沒入直播室，一入就暴走

識做一定做官台，
又可以響屋企張床度做節目，
又唔洗怕炒魷魚減人工

咁唔知bun b再入直播室會點呢

岩呀，格離街炒幾多人

鵬b同小白做既今朝sport到你，我聽到唔知講咩好

諗左好耐徐加晴係邊個，原來就係GG的表白勿用 按兩下透露
竟找到不雅角度 Oh Oh Oh (Hah!?)

鵬b同話梅姐講電話，會唔會精神分裂

如果佢同黃亞bun一齊拍片會點

你諗下亞斌會點好過
笑出黎又唔係 唔笑又好難忍

我睇左1分鐘頂唔順

但佢係幾比心機既都
不過個情況就好似你同個朋友去唱k
你知佢好比心機去學唱歌
但都係唱到走晒音咁
究竟笑定唔笑好

勇：如果半夜有人要唱歌剩係接受到aga 唱歌

對你地好失望，尋晚講麻原彰晃都沒人講呢張圖

聽緊重温 阿一講到有d信徒忍受唔到 終於想逃離佢
我個腦即時有句歌詞走出黎 念唔念到阿彌陀佛

一講台灣大合唱我淨係諗起明天會更好

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

腳腳彰晃

腳勁臭（波盛之前講過）

但笑容都係咁靚

一師嫂係鐘意佢D腳毛咋

一師嫂有品味

各位巴絲
想date你地。 今晚8點♡

#8點港台電視31

收到

好平啫，又多零件

守下留情下星期如果真係訪問陳小寶, 應該好值得聽

聞說小寶當年同李克勤(恆隊長老友)喺環球唱片公司鬧交

劉饅頭 : R J

琴晚ching先講完邪教, 今日敏感時刻又講
1 Ching就以宗教研究角度講，敏大人就心理學角度

連例子都係用同一個

係咁嘅話，即係敏姐抄阿一

敏大人錄先 所以可能係阿一炒 (9估)

點睇都似係

撞飛機

你隻mon po 犬

mon po 一

敏姐因為一燈大師 冇得行畢業禮

尿紫楊
個post笑死我

又kenny f

sorly call him ok?

CALL HIM但係播主題曲

凌王FLJ

係呀係呀係呀

射上網

啫～～～～～～

回帶

識武功

b走左

嚇死

佢係咪好老架

暴大

我指中學停課安排係講緊邊間

睇佢上庭片笑世界級丟臉笑到碌地

我要報警 不是打電話給警察

叫wbk上去留言

而家去囉

點名呀勇 梳b

呀勇你點做野

話你地丫 垃圾

我有去另一個r人，但沒人理我

返工呀大佬

1Ching借d e點名土伐 阿勇 梳b

澳洲跟本中國二軍

其實咪揸車揸遠點

今舖俾佢將左我軍

出精吧

山水有相逢

最廢出精
串草不生

支那人點會去學野呀
去玩去洗底咋
唔排除有少數真係去學野
大部份唔係囉肯定

agger

仲有去滲透

叫我呀

working holiday我諗起飛機場

之前咪嚟香港再去囉
記得之前仲有個入境嗰陣扮香港人

真

由佢自己 佢老母以至個突然爬出既四眼男翻譯

大佬呀d禮儀有冇咁痴線

淨係喺澳洲去旅行計唔計

基本道德觀都未學識
講咩學野
唔係做間諜就係洗底 享受自由空氣
然後做小粉紅

農民係咁上下
個翻譯d 英文又係難聽到
仲要串柒柒咁

佢老母都掛名大學教授來

Ne好野，三水有相逢

唔啱今晚再相逢尼

我去過一個月悉尼，講唔講得？

6隻腳咁小

面係人地俾 架係自己丟

一千個Agger

一個月
淨係試過10日Sydney+Gold Coast+Cairns

3位帥兄6隻腳

一個華安兩隻眼

Lighg Rail 呀 Sydney 嗰條
我嗰次去佢地喺Circular Quay 試緊車

Light*

36,7真係好攞命。雖然去到陰位都會有d風，但係都係唔得掂。
最慘係屋企沒冷氣，搞到我要做壁虎痴牆

終於試車

通左啦終於
嗰陣我住Town Hall
佢圍住哂條路
勁多人喺月台飲酒踩skateboard

我嗰陣暑假去，十幾度幾舒服，係夜晚悶啲，啲鋪好早閂

我9月尾
夜晚淨係返房睇電視
好彩有fd 喺嗰邊
佢帶我去泡菜街嘅bar 飲酒見識下

我嗰陣間學校喺支那town 近Darling harbour 嗰帶，淨係封圍板，但係啲人就乜都唔做

King cross?

Bar 名嚟? 唔知喎 我跟佢行
淨係知我可以行到返酒店

King cross 係個地區嚟，類似lkf

lin b係咪沒做moov啦

曼聯果個球迷

咁應該唔係啦
附近係餐廳嚟
食韓國野嘅

yo撚u

應該係

sydney 個fish market

Tai Po Market

Clown

啲生蠔

我一個人食左兩打
又平又好食

勇師兄

勇ching

嗰晚咪好生猛
我同個fd都每人食一打

勇巴

鏗鏗聲

生蠔抵屌啦，一蚊隻

Sydney 同 Mel 有架啦依家
我喺sydney 都有用

同埋又新鮮乾淨

食到你唔食
一隻生蠔一啖Flat White
唔知凌王有冇試過呢

成日覺得勇巴把聲好似學生
但講d野又係大人

生蠔搭flat white

唔好咁痴線啦

唔似c9 算好
好多cold call叫我小姐

玩到咁盡

蠔殼鏗鏗聲

咁講姐
喺嗰邊第一次飲flat white
返到嚟去親coffee shop 都要飲

Clown

Flat white 真心正

冤枉呀大人

我係生蠔配薑啤

唉屌講到好掛住d 蠔同扒

係咁架咩

我諗起細個打去呀媽公司搵佢
佢d 同事大嗌梳b 媽有個女仔搵你呀
驚死我聽唔到

千祈唔好去Pacific 飲嘢，鄉黑集團

肥仔

唉

我喺英國夜晚都好驚
喺市中心都冇乜街燈
8點食完飯即刻衝返酒店

咁你細個把聲一定好得意

蠔殼

唉，呢半年留喺香港都覺得條街好唔安全

女仔聲囉
我臨變聲前幫呀媽錄過voice mail個聲帶
依家我都會聽返

香港既方便真係沒得俾，你一係就直接溶入做鬼，唔係就圍爐。
華人圍起爐上來成個文化圈都出到來，電台電視雜誌

收親夜我都好驚

唐人街已經係個好好嘅例子

你只會警戒d克警但唔使四方八面都驚。
醉酒佬，道友，童黨咩都有

其實香港兩間連鎖咖啡鋪都係美心搞

最記得有一晚我喺Manchester
食完飯行出嚟就見到個乞兒搶黑人野
點知搶唔到 個黑人追返住個乞兒打
嗰刻真係好驚 即刻狗衝返酒店

個時做靚餐館，150蚊澳子夜，但收夜10點就要用生命沖尾班車
最後都要放棄

黑人都敢搶係條友on9啫

9 巴開唔開新po呀？

最好笑係冇人幫佢報警呀各樣
全部繼續行街買野
明明市中心嚟

炸你老母系呀

真啊勇巴

Ok 呀

頂啱啱開完先見到comment

記得加ig

港台最廢DJ (29) - 港台上上下下加油! b返到個人返嚟!

即刻死左

我又聽

留名睇撞機

俾佢搶咗

sor 開左先見到comment

怕羞

勇巴好勤力 我試過番pt但assignment做唔切做到成劈A咁

下個到你

希望到時仲有時間上嚟，怕撞正dse個期

集氣一星期爆po

到時你開個dse 打氣topic

嗱嗱聲推爆呢個

開盤
艾力今日邊個時後播一天多一點
2-3
3-4
4-5

3-4

好丫

鏗鏗聲咁推

跟

艾力揀歌真係好正

好啦好啦

同意，去ig投下票先

除咗今期最新指定會播嗰啲之外
之前忘記和記、謝安琪麥浚龍嗰兩首日日都聽都冇咁反感

出現了

之前嗰兩首都幾好聽嘅

真係

係今期嗰堆唔得啫

竟然播耳仔軟先

呢首算係咁

零分都ok嘅

播左拿?
一天多一點
岩岩MISS左

今日好似係另一首嚟

今期真係好聽嘅我自己推介 黎曉陽嘅 阿茲與海默 同埋 林一峰嘅 世界中心繼續轉

呢兩隻好難揀

花與琴的流星

下個post要更新一台個節目表

一台星期六問責請咗鄧炳強上去
聽日"舊日的足跡" 有麥美娟

邊個仲話港台偏頗#haha#要cut撥款/開支預算

我都係做6,日多

有沒人有興趣玩安哥challeng?
10 點開電視睇，之後聽11點既安哥同學會

肥仔坐過山車嘅tone，喂呀！

定肥仔絲既tone

都得

10點電視睇乜??

安哥喺77台做嗰個節目

罰你落去做晨光

All

紅貓博土今日麻麻

其實佢有咩撈

條女性格幾正

炒粉一

徐加晴性格爽爽

喂呀～

思想污穢丘國盛